hi word
test
test new folder
ребята, это не учеба, это грёбанный стыд, я эти сранные репозитории синхронизирую уже 4 часа, пришлось перечитать и пересмотреть кучу гайдов чтобы допереть
 как это делать, вопрос, на какой хер тогда нужны вы? 
за что 120 кусков отдаю? за то чтобы по гуглить??:??!?!!? я горю от уроков борю
п.с простите припекло
